侵侵放話會繼續供貨比華為

連提都無提過香港
當佢神咁拜既連登仔縮哂入老母西到？

⋯⋯特朗普在記者會談到華為說，美國公司可以售賣設備給華為，而這些設備是不存重大國家安全問題。（U.S. companies can sell their equipment to Huawei.We’re talking about equipment where there’s no great national security problem with it）他重申，華為是複雜的議題，會留待之後再說。面對記者多次追問，特朗普說今次沒有與習近平討論華為，但稱下周會就華為是否剔出黑名單討論。被問到有沒有與習近平談到華為首席財務官孟晚舟，特朗普表示沒有。

Mr. Trump said that any comprehensive resolution of the many issues involved in American legal action against Huawei would not be possible until other bilateral issues have been resolved.